幪面超人game

有冇巴打記得十幾年前
有隻幪面超人game
唔係對打
2d畫面起地牢起野整基地
一路整唔同既幪面超人出黎
儲夠人手可以過去打電腦個邊基地
亦都要抵抗電腦攻擊
好想玩番
講到一舊舊
唔知有冇人明

咩平台

ps

Azito秘密基地 有3集
唔止拉打 重有好多特攝機械人

玩過ps版,出左金手指都好難玩。
Btw Nds定唔知3ds有重出過。

係呢隻啦
唔係巴打
google下點樣玩得番先

見到有得down 搞到我都想玩返2同3

係超難玩
好似3ds有出過不冇晒超人

冇玩10年
2同3都應該一樣玩法?
我見3ds都有 3d ver.

冇記錯三集都係咁玩
不過2 3有RX

好想起電視到玩
唔知switch or ps4 會唔會出番
電腦始終冇咁正

宜家冇可能再出啦
玩返舊都可以

搵唔倒方法玩番舊sosad

我已經玩緊
Google azito 2第一頁已經有幾個下載連埋ps模擬器

係未epsxe?我一load隻game 就停止運作
琴晚係咁搵3ds個隻

我用PSX

係囉
我都係用psx 但我開唔倒

用番舊ver. psx就搞掂
thanks

生產邊樣賣最化算

正GAME黎

個模擬器按咩制睇敵方個面地圖
sosad睇唔倒攻唔倒

要諜報先可以睇對方地圖

諜完按咩制
同埋模擬器係未會auto save 架?

我係f6 save, f1 load